今日621有咁嘅規模 真係要多謝蔣大小姐

蔣大小姐一句說話
勝過我哋文宣仔千言萬語
又聚到人又添士氣